@inproceedings{Suignard-Benamar-Messous-Christophe-Jubault-Bothua:DEFT:2021,
    author = "Suignard, Philippe and Benamar, Alexandra and Messous, Nazim and Christophe, Cl\'ement and Jubault, Marie and Bothua, Meryl",
    title = "Participation d'EDF R\\&D \`a DEFT 2021 ",
    booktitle = "Actes de l'atelier D\'efi Fouille de Textes@TALN 2020  Classification de cas cliniques et correction automatique de copies d'\'etudiants. Atelier D\'Efi Fouille de Textes",
    month = "6",
    year = "2021",
    address = "Lille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "72-81",
    note = "EDF R\\&D Participation to DEFT 2021",
    abstract = "Ce papier pr\'esente la participation d'EDF R\\&D \`a la campagne d'\'evaluation DEFT 2021. Notre \'equipe a particip\'e aux deux derni\`eres t\^aches propos\'ees (T2 et T3), deux t\^aches sur le calcul de similarit\'e s\'emantique entre textes courts, et s'est class\'ee 1\`ere sur ces deux t\^aches. Cette \'edition proposait deux nouvelles t\^aches pour l'\'evaluation automatique de r\'eponses d'\'etudiants \`a des questions d'enseignants. Le corpus se composait d'une centaine d'\'enonc\'es en informatique avec la correction de l'enseignant et les r\'eponses d'une cinquantaine d'\'etudiants en moyenne par question, sur 2 ans. La t\^ache 2 consistait \`a \'evaluer les r\'eponses des \'etudiants en prenant pour r\'ef\'erence la correction produite par l'enseignant et la t\^ache 3 \`a \'evaluer les r\'eponses d'\'etudiants \`a partir d'un ensemble compos\'e d'un \'enonc\'e et de plusieurs r\'eponses d'\'etudiants d\'ej\`a corrig\'ees par l'enseignant.e.",
    keywords = "d\'etection de similarit\'e s\'emantique, CamemBERT, Soft cardinalit\'e",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2021/DEFT/70.pdf"
}
